[信我一成就夠] 除左戰鬥力零既白頭佬, 仲要將d捉鬼天師完全踢走

今日捉鬼天師可以屈鬼令全港750萬人冇得用公投手指
聽日捉鬼天師可以屈鬼令全港750萬人冇撚左雙普選
根撚本白頭佬同捉鬼天師就係應該要比時代淘汰既產物, 唔應該再留係垃圾會
求撚其送一個重炮手入去, 神驅又好, 啤梨又好, 林x正又好, 分裂之霸郁民都好, 都夠頂35個白頭佬或35個捉鬼天師

到底大家撐唔撐港台

大灣駒